蕭生：下任特首會係張建宗，曾俊華or曾鈺成唔會係林瑞麟陳茂波

劏房波要登基了

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

最強文宣出現多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！

粵語

日文

國語

英文

[海外集氣 - 澳洲]
墨爾本6/26晏晝5點

布里斯本6/26晏晝1點

幫幫手，share 啦！

商人治港->港英精英治港->黨員治港->港英垃圾治港->垃圾治港

係無真普選下其實邊個做都無分別

燒山一句就送左柒頭忠上路
好強大

燒山我Dllm

波波

屌你姐係話呢兩個做

不如孽瘤啦！等佢再推廿三條嘛！

波皇

蚾虸開心啦

林瑞麟特狗
政務司湯房波

波叔訓係到都贏

波叔=CY2.0

你真係高估波叔

CY邊有咁廢，派4千蚊都咁樣

就你做啦

估唔係林瑞麟會番閹
太監都可以番閹

林公公 屌你老母臭化

到時300萬人上街不是夢

大包圍

波叔做可能會咩都搞唔到和平過咗任期

垃圾波

佢應該會無恥過689 777，之後好似4000蚊咁，做到成pat屎咁